［發生咗咩事，聽日有活動依家熱門都無］聽日1點鐘機場啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！

人呢？推夠啲分化post未？

721

721 811
光復香港 時代革命

推!!!

PUSH 721 811

811

推

推爆佢

721 811

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

721

811

我無野講

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

721 元朗恐襲
811 黑警屠城
五大訴求 缺一不可 不割蓆 不分化

push

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控

721元朗恐襲第23日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

Push

721
811

推啊

再黎!

俾你班散水撚伏好過癮？

我估聽日可能連入機場門口都要 check 機票
未必可以好似今日咁入去坐

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

無預告式入去其實更好

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

再block

再block個機場

612
721
811

p

如果block足幾日 香港會好多旅客

推爆你

鬼

88

同我大大力推呢個post

推！

推撚爆你

推 塞爆

721 811

帶電腦入嚟機場做嘢
齊齊癱瘓機場

呢張文宣無頭無尾

咪撚中伏

[緊急分析]法！不！責！眾！

推呀
我哋今日好成功
繼續努力

同一招用太多, 對家都會有應對
要諗清楚點改變

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

繼續機場

8.13 1pm 再入機場

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

光復香港 時代革命

推熱門

啊啊啊 721 811

721.811

推上去

不建議塞鐵，塞鐵咁面慒都唔驚
不如地鐵一齊文宣，貼哂文宣海報係d廣告位！
固定阻入閘出閘位！
如果係機場！不如俾機場快線免費出入閘！

721 811

機場開心心

今日太多假消息,
嚇到我唔敢去
聽日一定出

支持推推推

記得入去除耳機及留心注意身邊有冇狗混入去

對方出招先算啦
機場最大優勢就係冇可能一黎就TG

聽日見！

推上熱門，明天一點

721。811

721，811

612 721 811

不互屌 要屌 入機場屌
推

推啊！！

理性討論應否長期佔機場

推，再去接機！

我只係希望大家有考慮下後備方案
萬一出事個陣, 又上黎打字屌班狗咩

仲有816遮打集會

明天下午一點機場見

再接機

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

機場見

推
聽日再入過

冇錯，萬一明天又見到黃生點算？個後備方案點玩？

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

推推推推推

今晚入唔到既 聽日再黎

幫手洗版，冇咩人知

機場好多野玩 有free wifi 有冷氣

721 811
推！

推，大家要繼續努力呀

推呀！！！！！

明天下午一點機場和你飛

聽日見

聽日繼續！！！！！！

係囉，依家都唔係好知每日活動係咩

聽日繼續

23天過去了 721恐襲受害者仍未得到應有的公義

721警黑合作

推，聽日見

機鐵好貴

昨晚在尖沙咀被捕人士現身處於新屋嶺拘留中心

。

聽日繼續機場見

洗版先

日日機場和你飛
有冷氣有wifi有領使

今日冇出到
聽日見!

推呀ROARRRRRRRRR

大力一推 各位手足堅持啊

毋忘國殤727 811

Pish

push!

唔好意思借個位
整佐個整合方便檢討今日嘅機場分化，希望大家入黎集思廣益

【抗分化】我地要避免14年捉鬼文化再次摧毀社運，請入黎一齊見招拆招

已有文宣請廣傳！

聽日見
堅持

推啊 聽日一點機場見！

勇武在暗！和理非在明

斬首不割，為民除害，你我有責

支持香港人清理門户

聽日乜事都好 無10點都唔好走 好唔好!

721 811
葉虎案

要塞塞機場！

推，汲取教訓

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗

推 收工過嚟訓

原來有

繼續直至D狗還到眼

撐

推, 接力

推呀，正經事一定要繼續做！

聽日有野做呀

1點約左人係機場

Pishhhh

個13好正
聽日見

明天見

推啦！

================================
721元朗恐襲
無差別攻擊途人
警黑合作
至今無人被控
無警停職
何君堯 石鏡泉 中聯辦李薊怡 葉虎

805北角荃灣
警黑再度合作
途人被爆頭 斬斷手腳筋
至今無人被捕

811
尖沙咀瞄頭開槍，射爆女士眼球致盲
葵芳/太古地鐵站內違反指引於室內發射催淚彈
太古站內推人落電梯，一米距離內行刑式水平掃射開槍
北角無視黑幫於眼前攻擊記者/平民，並與黑幫握手
銅鑼灣派出警察混入人群，以磚/汽油彈四處攻擊，以煽動民眾情緒，並嫁禍示威者
插贓嫁禍，放木棍於被捕人士袋中
縱容荃灣暴徒行兇
Backup影片List：

另至今發射數千過期催淚彈 變相使用生化毒武
濫捕濫權 過份武力 羞辱女性
仍然無人要負責

推 ！！

推！行動行先！可以檢討但咪撚互屌！

推柒你

推推推

再接再厲

早到再早啲

今日有旅客咋，唔係放左tg la ，要好好運用外國旅客呢張牌

721 恐襲
811 還眼
葉虎案

急不及待想接機了

721
818

仲記唔記得咩係 不指責 不割蓆

聽日入機場嘅麻煩入去睇下

【行動檢討】今日有去機場嘅麻煩入一入黎

推 813 i will be there

ok

推

721 811

可檢討勿分化
唔好再互屌

推 繼續塞爆機場

繼續推爆佢

我推

行動post 推爆佢

推 五大訴求 缺一不可 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手 香港警察 蓄意謀殺

813一齊入機場

堆

繼續機場見

加油各位 雖然我班機今晚取消左 而家訓機場

但我好開心有今日既成功

721 811
聽日見

推
721

推呀！

垫

無分化po啦而家
推

幫推

聽日去機場

繼續癱瘓機場

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

推呀

推721 811

推 收工黎

以眼還眼

推612,721,811

Up

日日去機場

希望大家諗諗快閃模式適唔適合大家

聽日再出！！！！！！！！！！
不分化
香港人要贏到開巷呀屌你

推
覺得佢地聽日會有措施阻平民入去
建議買可refund機票/
搵定資料接邊班機嘅親戚

岩 聽日去

明天一點和你飛

721 818

push!!!

聽日再去

721811

改三點啦，一點太早

香港人一條心一起和你飛

好想入機場嘆冷氣，睇空姐對腳

推上熱門

612 721 811
推 朝早到

pish

明天一點去機場
自己香港自己救！

屯門撚依家出青山警署

其實關機場乜事，你想旅客知，無飛機到，呀叉知？
我諗無乜地方唔知，但知又點呢？有邊個有能力處理中國內政？

真心，搞機場唔知做乜，除左冷氣夠涼

機場

記住今日機場點解會收皮 係離境大堂收皮

乜都唔好搞！變新彊好冇？等死好冇？

收到，推上熱門

721 805 811

[是日戰績] 半日政府損失 二千五百萬財務業績

唔好再塞鐵塞路
低效率高風險

香港，得一個國際機場

緊記：
有旅客就去，冇旅客就退

721 放工即到！

唔好出黎一次當完咗
如果咁易贏就唔會有咁多手足犧牲
佢地為左你比人拉 比人打爆咗隻眼
香港人唔好咁善忘
一日未贏一日都要繼續出黎

813機場見

1點！機場！1點！機場！1點！機場！

小心共產黨老套路：

扮示威者搞事，比黑警藉口清場

一定要夠人啊屌

不如唔好日日搞
俾一次deadline 唔回應先再搞
鬆緊有度

學生們，趁仲係暑假，日日去搞機場
我地要番工，唔係日日都請到假，六點放工入機場博命
你地唔夠俾交通費，我地必定支援
唔係叫你地去送頭
要打要起哄，盡量拖延
等我地收工入黎拍住上

光復香港，時代革命

諗住日日都搞？

721 805 811
聽日1300 機場見

813機場要人

借個位置宣傳🙏🏻

【遍地開花】聽日 7 間醫院醫護人員一齊靜坐抗議警方濫用暴力

推啊推 讓這post推

推 人手置頂

721警黑合作
811恐怖襲擊

繼續搞機場
再次取消機場嘅機

每日塞機場塞到星期六

要推

唔好唔記得爆眼少女

an eye for an eye

聽日一齊再入呀!!!
起碼都要有今日一半咁多人先夠人呀

推，仆街黑警

推...黑警還眼！！

推！！！！！

借位推

【代宣傳】【遍地開花】聽日 7 間醫院醫護人員一齊靜坐抗議！

推！唔好俾佢停

push

721 721 721

r

721,811
黑警死全家!

811 - What Happened in Hong Kong：

721、811

不能正評，推!

仲俾交通費 跳閘啦

五大訴求，缺一不可
黑警還眼

如果搭機鐵入閘嘟唔到卡但度閘又長開 係咪唔使錢搭車？？

聽日再嚟

屌你班友係咪咁撚豬兜
成班仆街圍爐取暖
你地依家咁高調係連登講
又話帶gear又剩
人地乜柒步署好 聽日就一網成擒
經過左咁多手足被捕都唔做檢討
唔好忘記係有鬼會煽動！

不分化不割席
聽日機場見

聽日機場見

有旅客得永生，夜晚啲機應該會飛番嘅，你地話係唔係

你以為今日真係贏咗？

７２１

Push!

唔可以再罷工.. 放工到
Sorry bros

813 814 815 816 817 全部機場

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

[black]721 推爆佢[/black]

可唔可以早啲，塞得半日唔化算

聽日出機場呀十

help push

推呀推呀推呀

1點會唔會太晏 放走左朝早好多機

黑警還眼

Sor 負皮左
自推十次

十

咁用處係乜先？最後又會做到咩先？
點樣做到有理據都同政府傾，呢個先係重點
經濟呀
機場有幾多經濟來源？
恆指一點上落要用幾多錢？
一日幾多千億係市場交收
運動禁耐，都影響唔到佢跌多過5000點，仲要計貿易戰呀

九

。。。

萬人空巷

八

推呀
咪撚塞鐵

明天繼續呀！！！

七

六

五

四

三

二

一

推你老母，出面熱門冇乜講機場
要多人到塞橋塞到旅客入唔到嚟check in先叫贏

以眼還眼
push

推比手足多啲時間抖

推，隻眼唔洗還？

推啦屌

推
黑警退眼

一定要繼續，三分鐘熱度，只會輸！

推 推 推

我屌！錯手㩒咗負皮，對唔住

推佢老母

818

推啊 不分化

今日只停離港不停抵港
好多義士嫌玩得唔盡興
其實咁先係奧妙
抵港客就係義士的盾牌
令狗不能放催淚彈開槍
但係因為好多機已經飛緊來不能臨時叫停
尤其是長途機飛到來已經無乜油就更不能隨便改道
聽日813，大家識做！

———「Too Long Pls Read 自推回覆」———
講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁喂，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅抵死人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟好正氣，樂於服務市民
以為好似近排吹風話，阿Sir，Madam只不過係高度受壓，先會一時睇唔開咁啫
以為都係柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地慣左放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司，佔中淨係得暗角七警依d魔警？喂，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點埋相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知，平日你係阿Sir眼中，一係只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯黎咋！

今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔扑你扑邊個？

咩撚野「無罪假定」？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？

DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly呀～
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir大把時間同你慢慢玩？

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過/應承過你呀，
我地好尊重市民嫁！

正所謂「阿Sir做野同玩犯都唔洗你教」
但係呢，有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？

我地係好尊重市民！不過你係犯咋嘛！
驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁sor9ly﹐可能死狗mode收斂少少囉

以上如有不幸，全部實屬犬之日常。

————————————————
其實好多前線社工，律師，議員，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，其實最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？

可能有人會同你講，咩係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係外國過度使用暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查，社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良啦，捉賊拉殺人犯，維持治安喎，但係佢無同你講，犬每日都享有緊幾乎無上限無約束的公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果。遇到一個態度仆街又西的打工仔，你地互相最多有hard feeling. 遇到其中一個態度仆街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，同學你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩要係一萬個人揀你嚟握你錢一L樣

唔講休班警，唔講打人速龍防暴，係現行機制下遇到一個態度仆街又西又懷有壞心腸嘅犬，根本無機制可以還市民一個公道

所以面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人失望嘅獨立調查委員會外，長遠仍需不忘爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有效嘅處理投訴同作出懲治嘅機構

警察執法需要額外權力，但係唔係無上限無約束。我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警體制，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，請爭取警權約束

推~

點解唔送機呀

推 唔好畀佢停

唔係1點 我9點到

813機場

813 1pm airport

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

如果淨係癱瘓得一兩日真係冇撚用
各位巴絲一齊出黎啦

【幫手推，幫手forward】

機場例子又一次證明上到網嘅重要性，好多決定都要靠TG，FB嘅消息。
但係一多人嘅地方就有機會打爆tower，load唔到data，駁唔到WiFi，轉用3G都未必得。
可能明明知道係fake news都未必可以通知現場同埋其他地方嘅人。
你可能話airdrop/傳紙仔都得啦，唔好唔記得有好多Andoird，好多時行動又要快。

快啲裝番Bridgefy (iOS同Android都有），佢用藍芽就可以send encrypt左嘅message，甚至係broadcast（大包圍，但冇encrypt）俾100米內的人，一傳十，十傳百，上得番data/WiFI 就可以將fact check左嘅message send番出去。

【幫手推，幫手forward】

幫推 機場見

其實聽日應唔應該順便做一個大型往後活動方向既討論？

Gchi

老漢推車咁推

一如既往
聽日都一定入機場

推推推！

求吓大家聽日去機場！！！

聽日一點 機場見

推啊屌！

推上去呀

推啊屌

721,811

撳錯負評，自膠
幫推

其實我想講 只要機場入面仲有旅客 根本狗就唔可以郁手 所以有遊客=機場safe

不分化
聽日繼續！

[黑色警告 攬炒巴入] 警犬將會扮示威者攻擊遊客

可以既話早少少入去支援

聽日繼續牙

無限期癱瘓機場＝／＝佔中！聽日813見！

上熱門呀

早到就早

去

咁今日個D, 咩,
機場係伏, 無路走,
之類既問題, 將來呢幾日又點?

唔該文宣入一入黎，關於聽日813既可能

幫推
721 811

piah

推
唔好塞鐵
聽日主線 只有機場

係，要諗定方法應對

如果唔係，聽日又會嘈起上黎

明天要印單張去派，認真

呢段片也可以即場播

pushhh

揑

你老味起身就去啊一點前唔洗癱呀？

推post 過十二小時又見面

聽日見！
入唔到既同我做市區連儂人！

今晚既事我地唔可以當乜事都冇！聽日全民黑衣連儂人！

香港機場 👍👍👍

一點機場！

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留

721 811
五大訴求 缺一不可
光服香港 時代革命

721 好重要
一定要keep 住提

721 811

醒張靚嘅俾大家大推!

係咪喬裝遊客

扮靚靚去接機先！

818香港人一定要出

標題： ［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

繼續推

推得緊係會出去 唔夠人等於冇用！

813機場
813airport

搭機鐵唔需要俾錢 跳閘就得

試着說
721 811
光復香港 時代革命

手機推緊好多個post
趕時間嘛

q

Copy and paste 嘛

推，但係聽朝6點機管局會重新編排航班喎，1點會太遲？

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

G持。今日去左，明天去唔到
SORRY

錯左少少野
Something was wrong
係每日
Should be “everyday”

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

幫手買多d物資入去

幫擁

一頂綠帽，一條惡法，一件柒婆，一個香港，一群真香港人，
引發全球二次大蕭條，導致世界第三戰，絕滅支共誰會知 ?

721 811
香港人不會忘記

香港警察 知法犯法